頭先馬鞍山人感唔感覺到有搖晃??

頭先打緊機,覺得搖搖下,以為自己頭暈。 跟住我望下掛晌度啲衫,一樣晌度搖,有無人同我一樣??

無
利伸：出面係吐露港

利申我住34樓

有啊
地震啊
出街避啊屌

好驚,有無人黎屋企攬下我

我

岩先碌jer搖左搖